點解 big bang後有左 hydrogen先有光

有 neutral atom之前
高溫到咁都無光
唔係話光唔駛介質既咩

邊到聽返黎？

光係em wave
Transit 途中係唔使medium
但係連最basic 既atom都未有,又點emit em wave

Media 先岩

1:1 起初 神創造天地。
1:2 地是空虛混沌．淵面黑暗． 神的靈運行在水面上。
1:3 神說、要有光、就有了光。

樓主有聽上集神秘之夜?

仆街諗咗去H2O
有冇衝突?

將PHYSICS 1001既野搬哂出黎做乜

唔係無光 而係不透明
自由電荷既力速會有EM wave 所以neutral atom之前有光
但係同時間自由電荷都好容易吸EM wave 所以啲光子產生出黎之後好快好快就被吸返
所以要neutral atom之後先有行得遠既光子

Ching留心啲上堂 尤其係electrodynamics

Ching 太初核合成發生之前 光子時期已經開始左

聞到烏大龜的味

Stfu and learn before you bullshit your way into every post